大自然係唔係報復緊支那

未爆武肺空氣，水，土地污染樣樣齊
而家工廠停晒
又唔知邊度爆流感，又落雨，分分鐘決堤，依家有埋地震

十災

係

老鳳屈指一算就知道肯定係

技術性調整啫 冇事嘅

可防可控啦

我都覺
好耐以前啲人話99釀成大錯估唔到今年真係咁多嘢一齊嚟
真係希望多啲嚟快啲

多啲嚟密啲手

報落平民到有用咩

報應啫
唔算得咩啦

大自然收左美國佬錢
搞鳩支那

中學嗰陣個地理呀sir話地球會自我調整
我而家真係信
中學讀通識中國環境同經濟，老撚都講經濟優先實冇死
而家係唔係可以答:「唔理環境可以一鋪清袋」

你親戚啊？

千奇唔好可憐佢地中國人

其實習近平最想就係咁
死曬D 賤民, 今年年尾實現消滅全國貧窮

天災到到都有
係唔同處理手法先導致有唔同結果

佢最想啲錢自己落入佢個袋

支那越亂 香港天氣越好

天譴呀！因果呀 ！

行得好前
諗起幾年前同班廢老藍絲親戚(已移民)講人口政策同人權問題，佢地答：「中國太多人啦，唔咁做好難管」

係囉，係到幫習帝達成全民小康，幫緊中共就真唔係點解唔直接係中南海黎個12級地震，個天真係冇眼

明明係各國傳媒一齊抹黑,
強大中國點會咁多天災!
再況且, 5級地震, 落少少雨算天災?

日本仲有水浸災難
希望佢哋闔家平安

認同

以家真係好撚好
之前喺到瀨香港太多車
根本就係佢哋啲廢氣吹晒過嚟

邊有事啫
咪亂講

亡國滅種未？

天佑中共

咁諗咪同廢老思維一撚樣
佢哋都認為日本地震水浸係報應

你都戇撚鳩

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

唔係可憐 係講緊死平民冇用

今日好天到癲 我呢面一舊雲都無

超區投岑傲輝得唔得??

工廠停晒
發生咩事？

今日天氣真係特別天朗氣清

好簡單點解會水浸就係因為過度填湖搞到少左集水區做緩衝，令到d水一野衝晒去民居 可以話係過度發展打破左平衡，以往要5個集水區，佢填左3個，依家就要浸返啲民居去還返3個集水區

有得配票就送埋本土一齊入

其實全部人禍黎

維穩引致肺炎爆發

不理意見瘋狂起水霸

一排洪又得超短時間通知

岑傲輝唔係本土?

支那人唔出手反共 一日都係支那人 一日都唔係無辜

共產黨又贏

又想燈好支那

落雨沖走曬啲垃圾

唔係大自然, 係上帝
聖經有記載

傻啦 我愛國愛黨
希望國家長命百歲
共產黨政權流芳百世

唔好燈

可防可控

依d記缺點level黎姐

但都係未支爆

其實四五級地震年年都有

自作孽

凡有可憐人必有可恨之處

啲工廠停曬工姐大自然唔習慣
復工之後可防可控

好天到

冇事啦 大自然廢嘅

拒絕連燈
中國冇事

年年都有架啦。
沒事的。

利申：五毛

真. 自從武漢肺炎 大陸停工，香港d海島天氣日日馬爾代夫咁藍天白雲

其實唔係
好多野可以預防或者減少傷亡
基本上係人禍 一層襟一層
最後下層冚家產

上帝早已預備

其實係制度問題多D
西方國家都好多天災, 日本都成日地震, 又唔見佢地咁大件事
天災處理得唔好, 就會變左人禍, 小事化大

如果大陸人唔食野味, 注意公共衛生, 武肺頂多小範圍傳播
如果大陸有言論自由, 吹哨者唔會被消失唔會死, 武肺一早就曝光, 嚴格控制左係武漢市內
如果大陸唔貪污, 肯出錢治理河道, 改善城市去水設施, 呢次水災損失唔會咁慘烈
如果.....

好明顯啦

大家仲記唔記得車公支籤

亡靈

但點解要搞埋日本

係,聖嬰效應

耐唔耐都有
咪撚打飛機啦屌
你話真係有單大就話姐

強烈要求大自然唔好再干預中國內政

係外星勢力

年年都係咁
點會有事

唔好再靠哩啲打飛機…

留咗手啦，又唔係瘟疫，洪水，蝗蟲，乾旱，地震，火山爆發一齊上

可唔可以算埋下一步鄰國某執政黨既命運

凌晨三點

多難興邦

人類要依靠自然至可以生存，當中共國人將自己捧上神台，對自然對天對咩嘢都傲慢（基督教七宗罪入面最惡嘅一個），肆意巧取豪奪，污染環境而無諗過可持續發展，自必遭大自然反撲，或曰皇天擊殺

希望十災可以去走內黨啲蝗蟲

冇事嘅:現大壩儲存為高151米，排水已收少至每秒1萬9千立方米，上游各省市仍需努力加水，武漢人民定能排除萬難，迎接未來

冇哂啲工廠，冇嘢吹入嚟香港呢幾年空氣質素特別差

報復咗好多年（百姓）

信政府唔撚驚

又燈

沒事兒沒事兒
大不了吃草

電腦大爆炸

你點讀通識
黨校？
正常都話唔應該只諗經濟優先

武肺係P4人為

我跟着黨走的
咁先可以超英趕美

中國冇水災呀！
成日睇埋D假新聞！

連續落多幾個月暴雨都唔怕呀！
唔信？試下囉

咁依家答「信政府」咪得
清乜袋？

中共咪又係支那人組成

空氣，水，土地污染樣樣齊

人為污染黎

今年諗下gdp 增長點保6保7算啦

救災好似以往咁係咁易算啦

十災la

中國模式

貿易戰時吹撚到工廠走哂但香港天氣空氣一樣咁撚差

結果一個武漢肺炎就搞掂

lm

公民係有責任監察政府
冇監察權就有革命嘅責任了

沒事兒沒事兒

邊有阿 先死得戈少少
係報就玩大佢啦

别有用心的人在抹黑我党

中國得罪晒耶蘇,阿拉,玉皇大帝,老子,孔子,佛祖

其實好多學者都講過
如果強行改變生態同破壞環境
大自然係會作出相對應既反應

好明顯啦
候咁多衰野有報應架

有草食都算執到喇

又有蝗蟲災害喇

十災降臨支那都未倒台,證明天都收唔到支那

Mother Earth stands with HK!

都話有報應㗎啦

如果真係有世界末日嘅一日, 十之八九都關支那事
病毒、過度開發引致嘅生態異像、亂鳩咁黎嘅科學實驗等等
國際繼續緃容支共, 冚球剷係遲早嘅事

殺左咁多人抵撚死啦
不過未死黨委都唔可以話係報應
最好就皇天擊殺

那就吃沙 吃土 吃石頭
中國人什麼風浪沒見過

重有蝗蟲和沙漠蝗蟲，已經分別入侵廣西和雲南

中共咁多年嚟作嘅孽已經死咗無數人
急速發展對大自然嘅破壞又無人理
整個武肺出嚟又想盡辦法洗白自己嚟招害死全球幾十萬人
個天只係想洗太平地
係時候要還

this is why

仲有蝗？
講真支那人沒有一個是無辜
政權同人民一樣抵死

仲爭咩未有？

搞唔到中共高層都係無用

我都覺係上帝做緊野 ！ 上帝好黃

原來習大大係現實中既Thanos
地球太多人消耗資源 其他國家管唔到 就由自己國家落手先

喂我唔覺得係報復喎
如果係報復嘅話唔會咁細規模個喎

呢句真

之前D 人話美國有地震機颱風機
京奧果陣又話可以點樣打散D 雲唔好落雨

最緊要條水壩要爆

鳩up, 我覺得係美帝啟動左超必 ～ 人造天災

死曬平民得剩低高官，無曬生產力已經癱瘓成個中國。

唔好諗咁多啦，年年都有地震，雖然今年落雨係多左幾滴，不過唔洗擔心党搞唔掂，mei Sher mei Sher. 有事先算啦，登都廢事啦

冇事嘅 相信政府 唔怕

其實呢輪日日藍天白雲😍

俾天收 係咪就係黎種？

佢哋有份壯大哩個邪惡政權

所以我信因爲係之前支那工廠做成既後果一停廠太耐，冇哂制做出黎破壞大氣層既廢氣大自然自然會搵野補充反個缺口

黨咁強大一定無事

平民唔會直接影響國家經濟架咩？

幾時地震

一切都係支那人的劣根性

氣象武器

幫緊支那，多難興邦

天譴

地震水浸年年都有啦 小題大做

車公靈，不過次次都delay一年

咁姐系2021年就應驗

仲有蝗災呢

唔係
中國唔會有事
收皮啦你地

仲有人禍
琴晚遼寧又有爆炸

係 支那破壞大自然好犀利

一直啲廢氣都係支那嗰邊吹過黎

有咩人民就有咩國家

美帝勾結外星勢力

地震未到肉
水淹唔死大城市
武肺未殺人以千萬計
豬瘟轉食草
蝗蟲轉食屎
武昌未見起義

香港未鬥完黃

痴線党未批准大自然

呢年香港真係熱到仆街，日日30度

蝗蟲而家先開始殺緊雲南

唔係

冇事嘅 咁多人 一人飲一啖都冇啦

仆街啲講 唔想中國啲廠開返
好多年無試過見到天氣咁好嘅香港
年年都係勁撚大塵 懞查查咁

破壞自然，違壞宗教代表物，連民眾嘅人性扭曲埋，中共今次呢個自然反噬係佢地自己攞黎

而家唔係經濟優先咩？
6億人唔夠1千人工 咁減左6億人咪變發達國家

如果係嘅話我覺得依家大自然都係太輕手
起碼去到亡國就差唔多

諗起Janice man
當年汶川地震佢都係話地震係上天嘅懲罰
因為人類唔環保
結果所有人都鬧佢，又要道歉又成

大柒陸以前成日用13億人去壓7百萬港人，家下印度+澳洲+日本+南韓+台灣+美國+英國……等等，够20億未？可以壓死中閪共大柒陸未？

用呢個屌爆小粉紅最正

係報復就黎多次大地震啦，呢d 災害年年都有睇支那俾班狗報導幾多姐

你錯晒, 根本中國點都win, 解決人口問題, 如果全家死晒直頭財產都收歸國有。

成班亂中暴徒 祖國一定撐得住
唔好亂咁話我地偉大嘅祖國

黨話無事就沒事兒 信政府

On9樓主，多難興邦呀
係大自然送緊一份又一份既大禮比支那，等佢一興邦反彈個下係幾何級咁上

好似埃及十災咁,法老唔放過以色列人,中共唔放過香港人

大自然勾結外國勢力！

唔好賴大自然啦

🌎: 屌你個支那都害得我勁喇

因為連登仝人一齊祝福中國

唔係 , 依啲事我玩三國誌都成日發生

興緊邦呀嘛

老cup 認同

我覺得係外星人出手了 地球伯伯危在旦夕

多難興邦
終國一定會強大起來

成日搞鳩d宗教，又炸大佛又拆十字架，自己攞黎

ecosystem 姐，邊個地方污染勁就自然係果個地方發生事件

旱災

並沒有 呢個係大自然嘅回報 多難興邦

芝麻人沒有一個是蘑菇的

佢意思應該係平民人命 cheap 過 condom
平民幾傷都傷唔到班官員
睇下武漢肺炎就知
共產黨穩如泰山